<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="errorAboutCodeLength">de code moet 6 cijfers lang zijn</string>
    <string name="nav_open">Open</string>
    <string name="nav_close">Dicht</string>
    <string name="play_game">Speel het spel</string>
    <string name="map">Kaart</string>
    <string name="medals">Medailles</string>
    <string name="help">Hulp</string>
    <string name="helpLong">Welkom bij de essteling quiz app. Deze app wordt gespeeld in de wachtrij van een attractie naar keuzen, Hierboven op de kaart kan u zien welke attracties allemaal een van onze quiz borden bevat. U speelt de quiz door naar een van deze borden toe te gaan en de code die wordt getoond in te vullen. Hierna word er op u telefoon een vraag getoond, deze vraag kan u dn beantwoorden door op 1 van de knoppen bij het bord te drukken corresponderend met u antwoord</string>
    <string name="step_1">Stap 1</string>
    <string name="step_2">Stap 2</string>
    <string name="step_3">Stap 3</string>
    <string name="step_4">Stap 4</string>
    <string name="step_5">Stap 5</string>
    <string name="back_button_text">Terug</string>
    <string name="wrong_answer_text">Het antwoord dat u heeft ingevoerd is helaas het incorrecte antwoord! het juiste antwoord was:</string>
    <string name="correct_message">Het antoord dat u heeft ingevoerd is het correcte antwoord. Gefeliciteerd!</string>
    <string name="nextsteps_text">De correcte vraag zal worden toegevoegd aan de correcte vragen in het medaille overzciht, veel speel plezier en succes verder!</string>
    <string name="swipe_right"><![CDATA[Swipe naar rechts >]]></string>
    <string name="step1_text">ALs u bij een van de schermen in de rij komt, kunt moet u als eerste een knop indukken om een code te zien.</string>
    <string name="step2_message">Vervolgens wordt er een code getoond en wordt er een timer gestart. Binenn deze timer kunnen er tot 10 verschillende apparaten verbonden worden. U kunt verbinden door de code in te voeren in de app.</string>
    <string name="step3_message">Within a few seconds a question will be displaayed in the app with 4 mulitple choice options below it. When you have discussed all the possible options and knop the answer, you can enter the answer using the buttons below the LCD screen</string>
    <string name="step4_message">Als het antwoord goed is wordt dit opgeslagen in de app. Per attractie moet je 3 vragen goed hebben. Je kan zien hoeveel vragen je goed hebt bij het medaille overzicht. Als er 3 vragen goed zijn wordt de medaille vrij gespeeld.</string>
    <string name="step5_message">Als alle medailles behaald zijn kan heeft u het spel gewonnen en krijgt u een code, deze kan u inleveren bij een giftshope voor een cadeautje.</string>
    <string name="errorConnection">Er word al een verbinding gemaakt</string>
    <string name="vliegendeAttractie">Zwevende Belg</string>
</resources>